文宣 關於尋日行動

我諗要快快講解 尋日多方戰線 都有警力支援
要大大力推721無警狀態， 要呢721呢單野重新翻煲，要佢地萬詞莫辯